［有圖］急需收銀師人材

員工募集中

將廣？

金馬倫道吉野家夜晚夠膽死得1員工做收銀
條隊上到樓梯排

成間舖得我一個收銀咋，我都係去食枝煙啫，都要放上網，比條生路好啵。 ching

Bingo

不如搞個part time收銀站

入去收一個鐘銀就有個牛肉飯食

100%將軍澳廣場個間

搬左之後個感覺差左好多

差唔多間間食店為cut cost馬撚咁長條隊都得一人架啦

將廣 打多幾個字洗唔洗死呀

好多扑野家分店有2-3個收銀
Lunch time

諗唔明新一代點解會咁